梁振英懸紅100萬元 緝捕天星碼頭丟國旗落海人士

旺角今日（3日）再有反對修訂《逃犯條例》遊行，期間有示威者前往尖沙咀天星碼頭，拆下旗桿上的中國國旗，令國旗在海中漂流。

被指無申報接受澳洲公司UGL五千萬的前特首、現任全國政協副主席梁振英在Facebook宣布，「懸賞港幣壹百萬元」緝捕犯事者。他又倡議成立懸賞基金，協助警方緝捕「借反對修訂《逃犯條例》為名」侮辱國家、衝擊警察、破壞秩序的「狂徒」。

5000萬先抽100萬出嚟，點夠呀

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

舉報cy會點

點知邊個係得獎者

呢條友冇誠信，鍾意講大話。

檬哂面
咁有信心佢唔會被定罪
就唔好只寫一百萬咁少

吊那星呀 !! 老爺畀咗八千萬出嚟先放得嗰一百萬，食水都好𨶙深喎

100萬一支？